其實勇武既具體目的係咩？ 似乎冇人講得出

其實佢既真正價值在於俾警打，打到越血腥，突顯到警暴，最後推動外國做野。

换句話黎講，係做爛頭卒。

講出黎會比人入國安法

覺唔覺得911襲擊, 同黃絲果種黑警死全家既慨念好相似?

係跑個陣同整陣個陣畫面靚